好癲 何君堯無左個博士學位 ...

辛辛苦苦讀到博士學位返來 無啦啦無左都幾慘 呢一刻佢一定好傷心

垃圾po 拉

如果呢d 垃圾po 都上到熱門
我真係死心了 拉

Bot好煩

你知唔知咩叫榮譽學位？

狗冇讀過書，唔怪你

拆墳博士

個學位同個墳一齊跌咗落嚟

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

冇左個hon乍？

但我block左你既

幫拉

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

你有錢都買到

咁就唔辛苦？ 唔洗時間搞？

俾錢就可以呃到返黎, 又真係幾辛苦既

咁仲慘 比完錢 得返個吉

ily今次做多左

樓主五毛又出黎開post啦

辛辛苦苦買個假學位 咁就冇左

ARU名譽博士學位係受邀請, 唔使俾錢㗎